高普不屑摩佬泊巴士：紅軍不能這樣贏冠軍

上周六的「雙紅會」以0：0握手言和，不過利物浦主帥高普明顯不太滿意結果，更直言不可能用摩連奴的「泊巴士」戰術贏得聯賽冠軍。

雖然主場出擊的利物浦整場賽事狂攻，但始終未能攻破以穩守為主的「紅魔鬼」。對於和波的結果，高普明顯不滿，更對摩連奴的踢法似有微言：「曼聯的意圖相當明顯。摩連奴做了他認為對的事，或者是他想做的事，這沒什麼問題。當然不是我們想看到的，但我們總不能命令對手攻上來吧。曼聯想成為聯賽冠軍，但我肯定在125年沒贏過英超錦標後，我們不能以他們的方法成功。紅軍不能坐著乾等，這是不可能的。」

雖然近日球隊表現被質疑，不過高普仍然十分樂觀，堅信紅軍方向正確，「如果你想瞭解我們更多，便好好看我們踢完90分鐘的比賽。等那之後你再告訴我表現是否不行。」

更直言不可能贏得聯賽冠軍

nineup報?

冇巴士牌

一個只係德甲做過山寨王既人竟然質疑一個拎過唔同聯賽冠軍既daddy?

冇關係 你係咪都冇冠軍架啦

乜都贏唔倒
仲要鳩up話要點贏先啱

當年車仔都係泊大巴，但丹巴巴又可以單刀既

李城係咪坐着幹等？

利狗泊唔泊都冇可能嬴冠軍

利防守

人地一球中龍都入想泊都泊唔到啦

高普不屑摩佬泊巴士: 紅軍不能鸁冠軍

當年有記者問高普點樣應付摩佬皇馬，高普好招積咁答：畀個波皇馬踢 ，我地等待機會 點解而家調返轉哂嘅

入球英超第二高叫泊巴士
含撚啦

曼聯的意圖相當明顯。摩連奴做了他認為對的事，或者是他想做的事

熱血狗又唔係話DADDY之前泊巴士, 佢係指今場之嘛

摩佬當年帶車就係靠防守拎英超

YNWA

上面獌狗當正自己拎硬英超

咪係 哥碎輕鬆全勝啦

點解紅軍唔可以咁贏冠軍

紅軍唔可以贏冠軍

講到你泊就贏英超咁

又係寫來取悅獌狗

你有睇場波就知高普冇講錯喎

成篇野都唔知譯乜鳩都有討論空間

利記泊bb車就得

YNWA = You Never Win Anything

但我已經睇左好多場90分鐘
咁都仲未夠了解
我老豆痴撚左線

火車黎

卡與卡之間有窿

所以利狗永遠贏唔到冠軍
連咩係戰術都唔知

垃圾猁識閪泊大巴咩
班咁既後防泊大巴姐係自殺

你咪on9啦高路普當利物浦

🤔

唔講以為利對緊邊隊英超下游 屌原來獌聯黎

摩佬泊巴士代表尊重你係強隊

所以咪贏唔撚到冠軍囉

幾時炒個翻譯

點解唔質疑得？摩連奴係高普隻私家雞咋 成世未贏過高普

yup
一個拎過兩次歐聯 n個聯賽冠軍既私家雞

高普實攞過歐聯啦

你係咪唔明私家雞三個字點解
即係就算比你做埋六冠王，人地高普乜柒冠軍都冇，你對親人地隊波都係跪住黎含咁解呀，兩個歐聯獎盃攞黎裝定漱口水比高普口爆完備用啦

唔使拎冠軍, 最緊要雙殺曼聯
高普真係襯哂利物浦

你有冇搞錯到呀ching 好似係猁請左高普先，曼聯再特登請死敵隻私家雞黎教波係咩玩法？